十年前大家玩緊既信長都係用優化

甚至03年出既war3都係用緊呢個字

但因為蝗蟲呢幾年成日偷左呢個字黎亂咁用
所以我宣佈大家以後用我「改善、改進、最佳化」取代「優化」

同時我法國個「我」、「你」呢個字都比蝗搶左黎用
所以我宣佈以後用「莪」黎取代「我」
用「尒」黎取代「你」以辨身份 再用就係蝗
呢d字得香港既5p用過 保證唔會再同蝗撞

蝗老母係女人，樓主老母係女人
結論：你都係蝗
Between on9

哦

閣下老母唔係女人

自己語言比人搶左 竟然唔係保護佢 而係搵野取代佢
反還反睇清楚d先啦 「優化」係it界十幾年前用緊啦 反果d一定唔係it狗

有冇巴打而家仲有玩信長？組隊一齊打街回味下